[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (15) 度日如年

DEMO 2已出

最新PV

3月26日(五)發售
Also available on PC(Steam 2022)

官方網站

實體行貨係狗源代理

參考
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q&A

Q: Demo得30次試玩點搞？
A: Reset試玩次數方法
設定>資料管理>清除儲存資料
小心d揀唔好del錯save

Q: 買咩版本好？會唔會鎖區/分ser?
A: Switch冇鎖區 但得日版同港版有中文

Q: Switch老任券買唔買得MHR?
A: 唔可以 張券只可以買老任發行嘅game
呢隻係Capcom

Q: Switch駁電視有input lag 有冇解決方法
A: 電視要較做遊戲模式

原來收藏版個封面係唔同的

想同翼b瘋狂屠龍

勁q

Lm

capture box已買

等你六分怨虎

太低要求了 5分啦

唔洗返工咩

留名

買左邊款

lm

星期五瘋狂吹笛。

買左上個post巴打post過果張日本野 連運費500幾

下載版啦
隨時開嚟玩唔駛換卡

Lm
好想快啲到星期五

我用圓剛

唔知提早幾日偷跑呢

獵人留名

數碼版早0日

日版早一位鐘

日版實體上日森買係咪會平啲？

笛食會心?

唔一樣既, 佢個泡泡暫時見到有分紅藍, 藍既會中鬼火紅既未知

好似得兩段片show過首領泡泡一段show噴水柱另一段show噴有火嘅藍泡但係有show過噴紅泡咩？

show噴水柱新招果度有天降紅泡

廣告有幾個螺旋丸係泡泡頭頂

見到你係咁係長槍隔離斬就PTSD

居合反鳩野豬王長槍

得一邊audio?

尾獸炮

姐係點 冇聲咩

想問係咪無得幫人回血解毒同放道具係地下俾人執?

貓其實有咩用?幫攻同執野?

有聲
不過戴耳機聽得一邊有聲

原來8bitdo 接收器 support xbox one 制

真

第一次見人用貓打

pro好用啲

不嬲幫人回血解毒一係用生命粉塵/解毒粉塵
不嬲無得放嘢響地下比人執，唔肯定今集有無得伸隻手比嘢人
Demo貓暫時負責support放回血波，其他技等正式出先知

慣咗solo嗰撳法

用太刀打極都打唔贏泡狐龍
用緊原裝個手掣 應該係自己廢 有冇咩方法可以玩好d

唔好用原裝

除非你唔係手殘

用其他武器咪得

即是我手殘

想玩好太刀先 好型

Pro 掣啦

買咗pro手制同hori分開兩邊插嗰種手制 好正仲有幾日出驚

我都係

上YT學

我都係新手
由3日前開始練太刀
由一開波連輸左6場 到最快14分鐘打到泡狐
太刀一開波唔好諗住大居合到
多用小居合儲條氣
再用R攻擊上刃
紅刃就登龍無限LOOP
再慢慢試下其他招就OK

今個禮拜就係

學左 本身上刃都上唔到
但今日已經ok 不過唔算快 大居合就6-7成做到
仲有招水槍唔係下下避到

個loop輕唔輕鬆先

練左五日終於用太刀打贏怨婦 14：26秒死兩次

大居合有6-7成做到
主要係攻擊方向有d難調整 有d連擊會則左一邊打唔中

怨婦有幾個動作係送俾你居合/見切咁滯
近距散步->側撞->2連拍
散緊步已經可以居合定等側撞
大居合完個側撞可以再居合等佢2連拍
居合反完佢第一下就預判佢第二下拍邊面黎碌走, 跟手醒佢兜割

識做呢set已經可以打得好快
因為隻野成日出

銃槍都係打呢個位 撞過黎個下擋完入彈
之後靠埋去等佢自轉/尾砸 就可以反擊+龍杭

感覺上忙咗好多，要連撳幾隻combo
二連拍：看破，居合，再登龍
撳慢小小都俾人拍死

不過練成咗又幾爽
MHW無練過居合今次demo練熟晒

一般
有時上到刀但搵唔到機會登龍
而家開始練大居合

有無巴打熟任天堂既特價

復活節會唔會做mhr特價

唔會

我demo先第一次玩太刀

學生哥無咩錢

怨婦d技感覺上好密
打我好忙

老屎忽學咩武器都快架啦
呢隻game最重要係對怪動作同招式派生ge理解 其次先係武器個操作度
老屎忽已經掌握左第一項

泡狐其實好多空位比你打小居加埋一套R
唔洗迫自己用大居合住

佢好多招都係2-3種動作組合咁出
你識睇佢第一招就會知第二招大約出乜/幾時停

隻野D攻擊判定好on9
未打熟唔好同佢駁拳
俾佢氣功打中死左都唔知咩事

可以考慮等下年復活節

居完小前咬建議直接收刀用個位移避埋之後個招 就咁碌有時避唔到

係 有時最慘係佢面前佢出d龍車招衝去打後面個個 即食
見你都勁啊

我直接俾佢咬一啖等下一個動作算
反佢咬之後一定閪

飛完又係通常都插尾
有combo logic

離得遠插尾 中距離甩尾 貼住的話係撈手

我之前都係咁 但比佢咬一下無3成血之後如果個納刀動作咁岩完左食招就898

有冇其他武器嘅討論幾乎日日都見到傾太刀

呢兩日玩雙刀同銃槍

你傾先就得

隻game都公佈左咁耐 咁都未留夠錢？咁咪一係等二手囉

新game出冇耐就特價
發撚緊夢咩你

任記d game有冇偷跑

25 號就唔係香港

3月出
4月就想特價？

有無人討論下用輕弩既心得？

開荒用 未必夠料

呀，依層。。。。
係有d負擔，不過打4人街場開荒比較易

練大居合可以睇呢條片 慢慢練急唔嚟

ガンランスでやめるべき行動3選
做齊晒

好難練，打一場都大居唔到3嘢，完全都係xx無技既打法。。。

換卡 先係Switch呢啲機嘅樂趣

諗住買，想知成團有人諗住用弩，長槍，銃槍係咪唔適合？
我記得係比人射到出唔到招，唔同大劍，太刀有霸體，今集係咪一樣？

帶耐沖珠

想問下偷跑嘅話 部機會唔會都提早..

原來有依個技，咁好好多

限定機有遲無早

DL版 實體版益藍店

通常ps4 會
Call of duty
Watchdogs
Assassin creed

一個月就背刺

起碼都要半年後啦

隻搬屋都早左3日見街，你預22 23可能有

23號狗街

想問下特別別部機係咪無特典？
之後可以點拎返？
同埋amiibo 可唔可以共用掃

特別版

斬斧唔屬解既話最大力係咩combo

你指初回特典？正常會有個code響game盒度
Amiibo正常可以任掃

直斬二連斬變形斬

咁數碼版呢？

有無第三方廠出既手制 後面有制

獨立掣定好似joycon咁可以插落部機度嗰啲

係我垃圾定係呢集弓好難用

獨立

well played

DEMO既弓垃圾, 因為冇裝

有無人會連 攜帶式mon玩MH？ 暫時睇過intehill / zoho/ G story 邊個牌子畫質/流暢度好啲？

Download版照計直接入埋響game

成街都係料啦 左上右下果2個貫通仲要係必經之路 唔執野合點玩弩槍...
我WI之前都係專精輕弩 之後轉玩其他
今集玩左陣其他武之後試下輕弩
都幾勁 只要慣左同隻野一條線咁行動就會打得好撚快(DEMO2隻怪彈種都係打正面強勢)
多左招蟲技要限制你輸出唔可以跑太遠 如果唔係就好難夠時間放 同埋多左呢招蟲蓄力炮 起爆龍彈最後一次爆炸可以用呢招自行引爆最高傷害 唔駛再睇條龍面色
另一招蟲起跳好似好多花樣 又無反擴散又起爆插上身 但擴散最尾都係要自己填充 起爆插上身練左幾場都極難插中個頭 所以成招技都無咩意思 等轉另一招算

變化唔大(或者大果D都未出, 例如屬性裝填ETC) 玩上手好悶 不如回歸玩近戰算

變形斬二連斬強變形斬大力到

買左數位版 又想買偷跑實體
唔知可唔可以偷跑實體玩住先 之後26號轉返數碼玩拎埋D特典

一係買之前諗清楚，一係就我咁買左數位等25號晚11:59等開game
唔洗急在一時啦，個ser又未開急黎都係整定人打下村任
利申:已經拎左幾日AL慢慢玩

等唔切啦

印像中以前試過未夠鐘開左ser

日服11點，港服應該12點
應該就準時開，睇下會唔會死ser咁解
第一輪試玩一個朝早已經爆9左個e shop,成堆人9叫叫到夜晚先單撈到

為左玩借左部switch
demo聯機唔到
係咪要買switch online member先得

可以同同你一齊玩既FD夾個家庭

當然要啦

竟然無偷跑

可以
大不了咪25號晚先down

今日先21號

數位版星期五就有得DL了 返到屋企就見係部機度

我意思係你驚dl左會玩唔到實體咪del左先，星期五先dl返

做咗大水魚用緊MSI

Dl版係咪直接港服買$468？有冇其他國家平d?

我怕到時實體偷跑個SAVE同DL版唔同

第一次打野團有4個識打既人
但無人貓都可以15分鐘打哂控場唔死 真係好誇張

買實體定dl好

dl啦

唔好用 定點？

無 你要有中文的話得日版同亞洲版
日版普通版個價仲貴過你買亞洲豪華版

okay, thanks brother

有個偷跑

香港？冇圖？

打錯字，想打有無

傳緊23號
到時去望下

有無咁快

隻搬屋都早3日見街，自己諗

應該差不多
搵價錢做人
我覺得睇色水緊要d
100% sRGB我收貨了

好用嘅 但個價錢可以買多部switch

斧 揮旋3下->強化縱斬->變型2連斬 劍->2連斬->斧 變型2連斬->loop

發行商都唔同，MHR狗源代理，邊可能早咁多

正常應該25號

Switch pro

一撚定

巴打 連個原裝底座插usb？
我買左8bitdo 但唔想連電視
應該買條線 定點好

唔該

新手未玩過mh用錘好唔好

好

難唔難上手

8bitdo個delay好似幾勁下(連ps4手制)
之前玩hollow knight差成秒咁濟

雙刀大劍錘都比較易入門

W定IB有補血煙囪

都唔係冇例子嘅
舉例：anthem

Cyberpunk

面連唔使online

cyberbug都仲話會繼續fix，anthem已經宣佈爛尾

開始識玩棍兩招蟲技
不過成堆亞空間攻擊

易學難精
想玩到好似啲大神咁好難
但上時就好易
黎黎去去都係儲力打 開蟲技
睇隻龍嘅破綻去扑佢個頭
可以去demo試下手感
如果鍾意玩隻狼呢類玩格擋反擊嘅就太刀啱曬

一躍登天吖喇
縱橫四方吖喇

未玩過 online 玩其實係點

日版係咪日森買平啲？

依集有無救難？

咪唔洗面連都可以連機玩

大劍打到跛腳夠鐘

online 打要買 member,面連唔駛member

有

switch pro

呢輪幾次行過黃金都見到有人買緊良值 真心傻鳩

錘要追頭打，而且攻擊距離好短，新手可能會好痛苦。我推薦狩獵笛，今集改到超易用，而且又有錘嘅特性。

笛實nerf

貪平呱，不過一分錢一分貨，對自己好啲，點解要貪平

入得黃金買都好打極有限

咁日水有無機會早過25號？

係咪無人玩片手劍？

我用8bitdo連PS4手制又ok喎
太刀瘋狂居合都冇問題

我都打算買個8bitdo連ps4手制

點解仲有傻閪去深水埗買game野

就算改弱都唔弱得去邊，啲新動作已經贏晒

有都應該無鋪頭會偷跑早過行貨，除非想比狗源封殺

縛電視？

狗源

其實有冇人覺得夜晚個畫面好Q難睇
又冇得較佢日頭

用手提MODE玩個難度好似提升左咁

想問下你地買豪華定普通

唔係話偷跑啲人試左啦咩
淨係演奏少左3份1傷

Nerf完都係咁好用

技能笛名人加音波傷害同演奏速度

淨咁nerf嘅話完全唔影響佢繼續順手又勁

有 JR比MHWI動作值低左
倒地Combo最大力研究緊係咪
盾擊3下 > JR 2刀 配 迴旋斬 > JR 3刀 > 空中盾擊

真
買完個手掣體驗即刻唔同左

我手提mode打怨婦D時間快過電視mode

但面聯先有feel

有武肺都唔知去邊聯好

我之前手提mode仲用緊垃圾joycon

會覺得nerf傷會影響rise笛嘅強勢，係唔理解rise笛強響新動作攻守強化一體

普通 啲skin我麻麻

蟲技同自我強化都有無敵時間

佢呢版劍斧插上魔物身好似唔會跌落黎? 但會扣血?

所以nerf傷只係平衡返個保命

個垃圾joycon係咪有問題，成日視覺有時自動向上/下方移

可攻可守，新手又唔使再走去後面吹
音譜又簡化埋
音波攻擊無視肉質
啲招有無敵時間，又可以暈怪

可能裡面有塵，可以試吓反開塊膠吹下佢

有冇人知可唔可以兩部機用共同一個save
出街用lite 屋企用大機駁電視

可以，返到屋企lite upload save，大機down返就得
如果下載版，你大機就要駁住wifi，開親game都要連網認證

講緊3音演奏少左傷？

joycon禁納刀難好多咁

招R勁到 又有無敵 要講缺點係出完個硬直有d大

係 你當著左不動咁 但無減傷

第一次玩SWITCH
請問點樣可以好似PS4 PARTY咁同人吹水?

switch冇呢樣野

唔撚係掛

要裝支那discord

有咁長時間插多段JR 2刀？
我盾三下 > 迴旋斬 > JR全套都抆水

輕弩同太刀呢集有無buff/ nerf到

未出正式版答唔實

SKYPE得唔得

傾電話都得，
switch冇通話功能，
想同時聽game聲要搵線駁

垃圾SWITCH

用棍係咁擦背其實幾爽

屌你又亞空間

棍睇leak啲蟲好勁

撚左日最難反而係吸紅精華
成日亂Q咁郁

倒地後夠時間

JR最後一刀太晒時間

所以第一套JR 第三刀用迴旋斬 第二套先打全套

今代玩"蟲是本體"?

係

真係好垃圾
2021都唔加party function

對，雖然最貴，但手感好、功能齊全，最重要可以連續使用40小時，其他副廠得6-7小時。

豪華，貴幾條食少餐飯都喺返度

雖然有pro掣
但都想買對靚joycon出街玩
有冇人用過binbok個對掣？

開頭用4代心態都唔覺蟲咁重要
打左成日見到隻廢蟲飛咁Q慢就好火滾

好事嚟，反正棍本身個特色而家個個武器都做到

岩岩問左相熟店鋪叫我星期四碰下運氣

好似話今集隻快蟲成隻浮游炮咁

我頭先試咗幾次怨婦氣絕down用依set都唔夠時間喎

有冇tg或者mewe約戰group可以入

阿 梳 我個set打泡孤 唔知隻怨婦咩環境
一陣試試先

等得禮拜四就唔買實體啦

當你禮拜四下晝先有貨賣
為左快得幾粒鐘益狗源, 我寧願買隻數位版等11點好過

可能佢原本都唔諗住啲人自己係屋企同人連 預你一係出黎面連 一係去人地屋企用大電視玩

唔該哂師兄
可以放心去馬

我企位衰同好似禁慢左 應該勉強夠時間架
搵定個頭盔先 我唔識玩片手架

星期四 11點日版數位都玩得

而家preorder digital 有咩送?
delux 多左D 咩

同埋有無出技表睇?

想知有咩分別

多粒垃圾護石

你用完第2次jr嘅第一段佢已經起咗身...
唔緊要討論下啫好過係咁講太刀見到都覺悶

護石今次是咪都要喪刷

Ps mhxx後期刷石刷到棄左game

護石呢D野夠用就得

要追封頂先要刷到on9

上網大把技俾你睇 搵教學就得

你岩
繼續慢慢研究下點玩先

但豪華版送d 野真係唔吸引 普通算

封完頂之後出g位又變垃圾

有無太刀高手教路
發覺要打4下氣刃斬上白黃紅刃好難，經常兩三下隻怪就走左，又要從頭嚟過（打緊泡妖）。所以我宜家上到白刃就出兜割算。
看破斬又好難出，次次都遲/早左
所以都係拖長嚟打，要40分鐘先搞掂
你哋以前係點練？有無個方向教下。感謝

好難玩 多左好多制以前PSP冇咁多制禁
而家好亂

多數唔會zr㩒四下上刃 時間長 用x+a退後斬再接zr快d 因為退後斬會直接skip左氣刃斬頭兩下

白刃兜無傷 不如唔好兜
太刀想識看破居合要日積月累 知隻怪行動模式 無得偷步
嘗試唔好死打 睇清隻怪每招點連 打邊先

白刃兜割咁癲

好似都要接3下zr，total都要4下。
但就用少啲氣？

幾次難得上到紅刃都出唔到
新手太刀 唯有慢慢練下

退後斬 練氣值多

星期四都仲要你碰運氣，咁你地都唔算好熟

星期四不如數位算啦

唔該巴打

新手可以用小居加ZR到尾上刃 算係易入手ge方法
泡好多動作之後都有硬值夠時間你打

買左個pro掣順手好多
打左幾場終於用太刀過左泡狐
不過都用左26分幾

MHW 新手留名
有冇no tk 或者 GLT 人 一齊開荒

冇
我記得你話mhw2先玩喎

我肯定無講過

想問係Aeon買經唔經狗源?

大劍打泡狐平均14分
發現要就好個視覺都好難
對蓄力影響都幾大

唔經

聽講你老母都開左個約戰group

唔會信啦

過左三次都係用笛
一用斬斧D隊友就唔生性

霜降牛扒

Game全部都係狗源派，機先唔係

我都喺太刀新手嚟 以下喺我對太刀嘅少少睇法啦
太刀最主要喺上紅刃打兜割呢個循環
用呢套循環去打理論上唔識見切同居合都可以30分鐘內打完泡龍
如果再快啲嘅話就要練你嘅打位都打喺弱點 例如啲技都打喺泡龍個頭到 咁應該可以廿零分鐘完場
再跟住想再快啲就要諗方法喺短時間打到上紅刃之後兜割嘅循環
咁要快速上紅刃嘅方法就喺見切同居合
練到有五成成功率大概十五分鐘就打完泡龍
不過講定先 太刀好食你對隻怪啲技嘅理解
你練完泡龍唔代表其他初見怪都打咁快
我就大概練咗三十場太刀泡龍
由廿五分打到十二分（都未合格）
你參考下睇下值唔值投資時間落去練啦

正喎呢個 之前成日要開google搵 而家in-game就有

看破其唔難
用多啲A起手，平時斬慢慢撳

泡妖噴完大技會停一陣 果下zr 可以留意下最後一個zr 先計 有時頭三下唔中冇所謂 隻野係隔離 照出
隻野訓低你又唔夠氣可zr 果陣夾雜一兩下a x 再zr
看破 可以轉區時練 一轉區你到左打佢幾下唔好收刀 佢咬頸預備叫果下就zr a 咁樣你會大約知看破既時間
多d留意隻野既動作 本能反應zr a 練多d唔好怕死就得架啦

唔知早幾多日可以拎game

Demo版
斬斧銃劍
希望正式版唔會咁K型

斬卻有咩問題

想問有冇ching可以夾上網plan?

不停用屬解炸
所以叫銃劍

有變形技能

以前用開大劍拔刀會心解決大部份問題，而家追真儲力，要從頭適應過

今次用變形斬都大力

唔知今集有冇調查任
有嘅話都唔洗睇個表，打幾場調查任乜都齊

新手第一次玩MH
唔想玩太刀同笛，想有少少難道又唔好太難玩
暫時想用大劍/斬斧起手
用邊把會好d

新手黎講其實把把都難玩
冇話邊樣最好...真係睇下自己用過玩過一段時間後
邊個手感好

笛可以
砌廣域裝可以

大劍算對新手fdly,攻守算平衡，初期唔熟，就一擊脫離，熟左怪動作可以儲力斬，feel 到避唔設可以擋。

正式版會nerf速解
而家斬斧係咁速解位移loop唔多好玩

新手就大劍啦，斬斧要顧嘅野同操作比起大劍複雜
大劍唔擔刀面打下村任升下自己嘅經驗唔會太痛苦

大劍ZL+A都好好用，記得用多啲
雖然demo大劍無技能，不過玩熟小小到時出果陣有技有裝開荒係唔錯嘅

但至少見到多啲變型動作

斧mode 行路， 變型斬起手接速解， 再變番斧，至少成個流程見晒兩個mode 以前打mhxx 真係無當過斧既存在

如果佢buff返少少儲斬擊槽既話會好好多 依家就算開左斧強都儲得好慢 加上無強化持續既情況下儲又儲咁耐 但維持時間咁短咪個個玩速解

真呢作如果易儲返小小 成場推持時間多返 已經封印到屬解啦
高出力狀態仲邊有人插上去零解 營地直通車咩

可能我廢啦 但成場只係儲到一至兩次劍強 但用又用得半分鐘 真心唔想儲 一開始成日驚蝕左劍強個時間貪刀搞到貓撚埋

而家儲到劍bar按左屬解上車係屌出聲會拿拿聲落車, 落遲d都直上貓車, 搞到個零解變左懲罰機制咁

想問下下載版係咪26號零晨入得

太刀打條怨虎 15分鐘終於冇到
但打唔死
一到最後佢爆哂seed好難打 成日走黎走去

日本eshop就25號23點,香港eshop就26號0時0分
其他外國eshop就算罷啦都無中文

人地出Demo就氹人落搭,MH出Demo就打擊新人,唔知咩邏輯

今集直頭成個wiki係哂隻game度

除非怪倒地唔係上車打怨婦就係自殺行為

重撚好喇
以前查資料煩到西咁

不過講真都合乎設定既
如果佢地成班友幾十年都準備緊應對百龍,但同我講D咩肉質,剝取率都無任何研究,咁我唔認為佢地真係有做任何準備

今日星期一大機會偷跑？

唔大

唔大,正路星期四

星期四唔好入POST

其實兩睇
今次DEMO2 我覺得幾成功

比大家用D垃圾裝限15MIN去玩
第一次WIN個陣真係好有初戀KO大怪鳥既感覺
>>>呢D先係MH

狗源代理既話
25號一開鋪就有

(極大機會係)

25號11點都有digital, 等於無偷跑

大劍，收刀衝埋去拔刀斬，之後橫轆睇情況收刀，再重複動作。

單手劍 錘 雙刀 斬斧都易入手
入面難少少就係 斬斧
其實你鍾意邊把就玩啦
只要有一把精通到都好勁

discord係支那野？

btw可以用ps app party嘅

25號一開鋪就有 (X)
24號晏晝開始偷跑 (O)

24號晏晝開始偷跑 (O) <-理想定真料?

11點係夜晚,偷幾個鐘都叫偷

discord係支那野真係第一次聽
明明比支那block左,睇wiki又唔見有好大量既支那股份

打錯字,上面改左

雖然個人鐘意斬斧，係唔係斬插入去射

但新手大劍一擊脫離係易上手D
斬斧要顧兩個形態變形複雜少少

想問另外買個大手掣係咪好用好多?
大約要幾錢(唔洗有圖案顏色)?
唔該巴打

搵左陣先見到當年企鵝有份出資

因為過去狗源既記錄
都係前一日佢地一開就有
最快一定係黃金
11/25 AM 10:00 應該有驚拎 (炒價)

會當蟲技=強化持續
多左劍槽用已經好好，但儲慢到唔合理

已跑

原裝PRO制
4XX左右

買港版轉日區會發生咩事

!???

都係26號0時0分

去邊買好?
有冇野要留意
剩係用SWIITCH玩過PKM

唔該晒

晒時間 龍又整唔齊

咪GAME鋪
都冇咩留意
因為係原裝先咁貴

第2廠個D大制平成一半

唔該晒巴打

Tecent幾年前開始一直有向discord融資
但同時亦都有好多其他國家既公司都係咁
點判斷就自己諗

打開機既話
唔用discord仲難過唔用whatsapp facebook twitter

哭了

Reddit 迷之圖

放埋咩quest出有幾多%出大細金丫

成條蛆蟲咁

條泥翁龍 本身簡介片型啲

泥X龍黎

試下將操龍同陷阱呢啲控場野留返最尾先用

有冇主機特別版?

強化持續一直都唔會扣少左劍槽喎 蟲技點取代

Reddit話泥翁龍係村6星緊急

想問下discord 有咩好處有同開fd玩，MHR都係諗住signal 開group chat算

SIGNAL人地會知你電話NO, 公海都係DISCORD 或者TG算啦

緊急打新龍都好正路既...

音質好啲 背景嘈sensitivity有得調
有人太嘈可以mute鬼左佢/較大細聲

圍內幾條友可能feel唔到太多好處
最多就係voice chat質素穩定 電腦佔用資源少(skype好大食)
資訊交流方便 實況

佢個遊戲社群功能超級強大
當一大班人用嗰陣就可以做到好多野

有d遊戲開發組甚至直接用discord同玩家直接交流
係discord發佈最新消息同係discord上面搞event
discord已經變成嗰隻game既一部分

打機可以輕易SHARE俾其他人睇 (SWITCH要加擷取)
識玩同有SUPPORT既甚至可以整機械人幫手搵資料/攻略

無人叫新手做最難任務
有泡狐同狗仔你地試
重有新手教學場
你話個demo得怨婦就真係趕客喇
好明顯今次demo怨婦就係for一啲資深玩家

如果買咗普通以後可唔可以追加變豪華？

其實都係當比大家事前摸索下佢既行動姐

KO唔到都冇咩所謂

佢話有其他方法可以入手
同埋我見有得獨立買佢既DL CODE

怨婦寫明高手向
定係啲新手唔識中文

好 唔該ching買住普通先

我遇到個問題係因為驚貓，所以中左一兩嘢就要跑遠啲去補血，所以就算上到紅刃都好唔夠時間出兜割。

Demo2個怨婦真係靠練 練到反射動作咁避
講真真係未試過打一條龍打咁鬼多場
操作真係練熟左ready for正式版
贏左果下係堅有成功感既

数量限定特典
・「なりきりレトリバー」(オトモガルク 重ね着装備)
・「なりきりフォレスト」(オトモアイルー 重ね着装備)
・序盤に役立つ「初心の護石」
※数量限定特典は、後日別途入手できる場合があります。

打耐左好怨婦啲招唔貪刀既話幾易避
不過我打唔快我唔係ta向玩家

好奇今集戰力分佈
蜘蛛>=泥翁 > 怨虎 > 泡狐=火龍=轟龍=雪鬼(?)

日後仲有入手方法

你戰力既定義係咩

雖然唔知係要另買 定 驚入面有方法拎到

但肯定唔係限定前提
冇必要執著買豪華版

似係eshop另外俾錢買skin

依個係初回,唔係豪華版,豪華版D野一定要買先有

OH,係,
記錯
呢D先係豪率版限定

【デラックスキット内容】
・ハンター 重ね着装備 防具「カムライ」シリーズ
・オトモガルク 重ね着装備(パーツ)「手裏剣ガルカラー」
・オトモアイルー 重ね着装備(パーツ) 「フィッシュネコカラー」
・ジェスチャー（ジャンプ4種）
・ポーズセット（サムライポーズ）
・顔のペイント（カブキペイント）
・髪型 （イズチテール）

不過都唔係限定
可另外獨立買

隻怪既遊戲難度定位

好難定其實
好似我到依家都覺得
雪獅煩過轟龍咁

熟悉隻怪動作>>>>所謂既戰力

其實都係睇4人點夾既姐

雪獅呢D
1麻/暈/穴 + 3火雙洗面 = 易過跳跳

偷跑情報 有得吹攻既笛會低十零廿%傷

好事嚟，音波攻擊無視肉質
加埋個笛名人
再比佢正常攻其他玩家又會唔抵得周圍屌

單人邊有得咁夾
以前4人芒亨袓龍都冇咩難度啦
4把神島

呢個玩家定義既難易度姐, 但官方遊戲對怪物難易度都有自己既定位既: 報酬金,任務星數,危險度都可以反映到既, 雖然唔可以作準只係參考大慨估下

學生哥咪平有平玩
做緊嘢嘅咪買豪華版自己開心下

反正五百幾蚊玩成年
玩親都幾百個鐘

如果玩手機垃圾課金game
一星期都唔止課五百

小薯平均一個月先課500咋

我自己就唔中意SOLO
所以難唔難
好難定義

雪獅難打過金獅

我諗應該冇人會好似我咁長槍起手

點解會冇

YT睇到啲TA後徹無視傷害，
但係啲台灣YouTu(P)er話霸體。
有冇大佬知係無敵定霸體？

初見長槍最穩陣

打到頭既=鎚
打唔到頭既=長槍/GUNLANCE

Mhw長槍起手

今次長槍終於可以向前跳啦

好撚穩陣

片手後跳有無敵 長過碌地

美國既話係一早有

定你講HK已賣緊US版?

屯門有US版

但US版好似冇得中/日字?

應該沒，我都係fb見到

其實係咪難過world好多？

咁唔買了...

MH唔想睇英文....

下？switch game 唔係universal咩

英文不了

即刻問下有無中文偷先

狗源不了

大部份係，但唔係所有game都係

出隻咁嘅怨婦只會令我想買正式版SM佢

好合理，咁都限左唔會全笛隊
否則回復藥蜂蜜滯銷

全笛隊
等狗斷尾

諗緊買豪華版好定普通版好

係攻擊白值特別低定係實際用落額外扣攻?

練完笛就話nerf

真
等刷裝吊番佢

留名
等偷跑news

MH得日版港版有中文

好驚冇貨

買dl版咪有貨

好正,不過都幾貴
3250?

digital 啦

可以避埋鳩叫

面板

抵啦

我就唔會用攻笛打團

而家買機係咪aeon最抵
而家啲炒狗重係唔係到

已訂驚

係咪已經玩到？

係咪調轉左
攻團拎去打團buff隊友攻
SOLO就用返其他笛，咁就唔會蝕左個譜面

吉盒黎?

咩吉盒?

限定機

星期三狗衝

日版有無機會跑出

有冇食炒？

正常係

港島有冇邊間仲有得訂

野豬王表示不服

豬唔係人

G位似有得用番貓

醬汁?

講起見到有細豬 仲以為會有返大野豬王打

咁快講到g位

想問係咪難過world好多

跑幾遠先 正常隻怪轉區先會跌刃

竟然?

deme假象
正式版未知

等digital唔想俾狗完賺
到時靠你地carry

都好難有一代芒亨易打過World

有係Signal Group
如無我開個

World 只要有徹甲就乜都易

拎把重弩
徹3 散3 貫3任你揀
裝埋盾 +衣裝
乜都易打

P3係系列最底標

衣裝真係做壞規矩
又睇唔到外觀
所以我一件都冇升過

Signal開group同周街派自己電話有咩分別

我開左, 留你電話？

自膠 想打tg

開TG GROUP LA

PS4 板 同 SWITCH 板 有無得互通

岩岩開

我都想有PS4版

原來無PS4 板

世界大戰一觸即發

咪啦,仲有3日就有得玩啦

索尼獵人
想買日版實體
係咪要等多幾日

入得group
到時就唔好上嚟呢到揾人/場

P3難D定W難D都幾難答

demo隻怨婦打到狂屌gapcom老母

新手應唔應該玩輕弩 打隻怨婦 不停用爆龍彈 蟲技（R+A)
同瘋狂合貫通彈 都好似打唔到一萬血

W難D,因為執腳印好考驗你既耐性

steam版有冇得同switch互連？

有幾個FD都俾櫻火難到棄驚

笑死, 成班鋪夾埋話最快25號晚先有

25號晚我數位版唔撚好
實體個封面仲要柒既

W打一開始隻土砂龍唔知洗唔洗十分鐘, 但老漢推車推撚咗半粒鐘

load game都load左幾分鐘

我PC版用NVME LOAD好快, 但係比班老漢推車煩撚到想棄胡

新手用弩係難D 弩係要好針對性咁簡射咩彈 射咩部位
舉個例子 隻怨虎無火要射水彈 有火先射貫
demo限時限彈種限技能, 要時間內殺到隻老虎真係唔容易

你唔係玩緊啦咩

steam版成年後先出,無人知

你地要等25號咋

有得連都唔同switch版連啦, 肯定拖慢哂

Ps4姐
PC幾秒

Btw switch load大社遺跡比想像中快
唔知正式版keep 唔keep到

25號晚 仲洗鬼要實體版

推車又掛半個鐘機
打隻熔山又掛一個鐘
之後仲要用2-3個鐘執痕跡(未有wi果時)
真係痴線

今日先22，仲要等多完整既3日

老漢推車推成半粒鐘,真係夠同條女玩一次老漢推車
但又唔撚得wor,因為你要跟住佢地行

你玩緊demo1炸時空旅人

我要,買比老婆

幫佢dl

因為我要儲盒先買實體版比佢姐

結撚果咪係我game入邊做撚咗部車比班老漢推lor

數位版係跟account ?
我轉過第二部switch一樣玩到同用返同一個save ？

日森下一批帶已經係4月7日先出到貨

數位又嬴一仗

見YouTube 9分鐘用輕弩ko 等隻怨婦倒地 立即係著火既部位放2-3粒爆龍彈 跟住引爆 再蟲技 加加埋埋都扣成半百血

Btw 就咁用電彈 水彈 每下扣17-24血 好無癮

星期三日版都跑唔出既就轉配送方法星期四11點準時download deluxe算
反正餅帶本身都係買黎儲

轉左public
TG Group Link

唔好啦，我好想同sunny哥你瘋狂拔刀叮叮叮

要upload save to cloud

輕弩就係得果下爆發了 倒地3起爆 射到引爆2次再用蟲技炸埋最後果野(會高傷D) 成套COMBO係好高傷

水彈射頭手好似係24-27 已經好高傷啦 貫1要有鬼火先有8-9*3 無火會細力過水彈

不過講到尾都係唔建議新手用弩開荒啦
一黎你唔熟怪弱點用錯彈又拉長左個時間
二黎又極耗材料
所以開荒弩手通常都係用通2 但當你用通2下下弱點打得咁快就唔係新手了

格劍？gay味濃

半百=50

玩笛新手想問下打泡狐龍可以點樣靈活啲，成日因為驚死要行開搞到冇輸出到，淨係識開霸體避咆哮同埋啲技感覺好難控制方向(好似zr接x可以360度改方向？但係我自己試過唔係幾work

應該想講五百

搞咁多野先扣半百

打錯字

黎啦bb 我哋都一齊叮啦

買左online service先有得upload save to cloud

想問日服eshop digital版係咪都有中文？

#3

演奏迴性玩壞手

實體定數位 實體驚食炒

唔洗驚啦 食硬既

你都講咗實體驚食炒
咪dl 數位囉

可唔可以訓低一起先就星期4 23:00

pc又然

求carry

後跳不嬲都有無敵時間

單手大劍不是浪得虛名

封面柒唔緊要
益寶源先難頂，仲可能要食炒

唔知限定switch機要食幾多骨

今集唔再係單手大劍la
隻怨婦要計好哂步驟點執野引怪 再盡量追弱點打 打生打死先15分鐘內殺到
用笛玩幾鋪是是但但咁打就輕鬆13分幾搞掂

贏嗰下我叫左出黎 時間又差唔多夠 佢又就死 又驚佢返屋企瞓覺 所以好撚緊張

深水埗黃金限定switch?
有張sd卡要食

應該又是一張SD card要六百果d?

有fd識日文可以玩美版

大家好 係時候返黎lm

今集個新朵係片手盾

俺も分かる

你好呀 記得同我玩

新手你要砌子彈都已經難
同埋槍手裝比較低防
如果真係新手點都建議劍士開左荒先，穩定左資源條件後再轉玩槍

一定啦
唔知星期三有冇機會有

Mhp3用腳打都贏

想睇示範

應該未Del 我SW好友既
我都係等星期三晚

每次入任都拎走晒箱入面d彈 就好快儲到資源

我都唔係咩熟練獵人
但淨係拎p2g同p3轟龍比都已經係兩個世界

飛天盾

但係你任內會燒架嘛
仲有其他高級彈或屬懺彈都幾乎只能靠合出黎
我覺得最少去到農場/交易有規模前都唔好亂玩槍
玩弓就當我無講過

美版係咪可以同日亞版連線？

MHR:執子彈獵人

無子彈 羅把弩埋身扑落去咪得

24號唔知有冇可能呢

槍太燒資源燒錢
有錢人玩具

成地貫1仲好意思話開荒冇資源

個幾間全部都係狗源黎，同任天堂無直接關係

已出的只能玩村

每次入任：唔好意思你地打住先 我摸下草再返黎join

有得玩早幾日就正啦

俾我早幾日玩單機又點話

整個人都整半粒鐘啦
仲要睇劇情呢

Demo姐

大家係邊到仲有得訂game

eshop

想買碟
不過無地方有得買既話都會買返數位

好似最快係7分

啲蟲變浮游炮 勁撚到

一開gp呢度就無人推 又會有小圈子 不了

最後個谷冇人玩
死死氣上黎扮死狗叫人入谷

係咪操左三次龍先7分

村50分鐘通1
集會所出去混

除左屯門之外仲有冇其他鋪頭偷跑美版？

188

琴日先係eshop買左，唔儲碟既就買數位算啦，反正都唔會賣返出去

成日換帶好煩

次次都係咁嫁啦

今集整自己個樣有冇得好似world咁仔細？

旺角同深水埗有冇？

千其咪搬world果個系統
dllm預覽整到女神降臨 一入劇情成隻豬西咁

個下巴漲到魯芬咁

型

想問數位幾時有得打

正日0時0分

25號晚

日shop down:25號23時0分
港shop down:26號0時0分

thx

我覺得自己偷跑第1日肯定唔係打村乜乜乜
一定係玩整人樣，整完應該1日

要整咁耐咩

整到靚一靚先出去屠龍

如果佢用設world個system就應該會
希望有簡化啦

姿整過女人化妝

真
睇下女角有冇得較大波大蘿果d

我估應該冇得整身材

我玩world係會幫隻角色化妝搽下唇膏eye shadow乜乜柒柒

過第2次反而慢左14:51

你地有冇玩過monhunt架
點整都係男人婆猩猩樣架啦

有咁誇張咩 覺得還好喎

真 要揀既得聲

唔係呀 world我整到好靚女

聲好重要 揀唔岩就一世

我xx條女幾正

world後期d人仔好J到仆街wo係咪有咩誤會啊
xx都係啦 蝴蝶裝g冰牙龍頭

有無人知邊到有得買usb轉lan個插，驚wifi成日斷線

真諗定改咩名先，btw有無得打中文名？

D狗都係中文名啦

已經諗定隻狗叫東海帝王

知唔知點改有無速成打？
之前試玩版都係自動用account id做名

其他驚都有中文輸入

McQueen

垃圾狗源舖 理得佢

資料搜集各位巴絲會用咩開波

希望拎機都可以偷跑

飛天片手

想問無訂如果到時有偷跑 walkin 買到機會大唔大
問咗間game鋪佢有得炒價訂 貴eshop十零蚊
佢話過兩日如果有偷跑就有得攞

但我又諗如果無得偷 或者星期四先偷 咁我不如買返eshop算

唔知點好 好糾結

騎狗打

笛
W有用過下但係吹狀態果陣定晒形真係用唔落

訂完A舖 點知B舖有現貨先

好醜

呢樣都驚
為咗想最早玩到諗到頭都爆
唔訂walkin 好似最安全 但又驚到時無訂無得攞 或者炒到5字頭

只係想第一時間玩啫

笛

玩開蟲棍
但見到今集蟲棍咁決定轉片手

浮游炮好大力

斬斧

想知操完龍落地個方向有冇得較？
成日都向左反方向落

188邊間？

今集睇落男裝靚啲?
有冇用開女嘅諗住轉男，好掙扎

唔想望住男人屎忽

完全冇諗過用男角

Demo啲女個樣其實都好趕客

限定機幾時有得拎？

禮拜四晚先派貨咪數位版見囉
都唔爭在賺少連登仔一隻半隻啦

講就差個一兩日
隨時話冇貨之後又訂左

冇咗紅唇烈焰會好啲嘅

訂game正on9

我都幾年冇訂過game
次次訂完 拎到就成街都係貨 隔離個間仲平都唔知訂黎做乜
一係就全部鋪都派晒貨就自己訂個間乜都冇

walkin買/digital都冇咁嬲

終於隻抽贏怨婦龍, 可以落訂鳥

咁多年黎都唔明

1. 點解仲有人訂 Game
2. 點解仲有人去黃金出機

炒咪買digital
唔會比佢賺

係 之前訂過figure 都係
之後到貨又食炒價
從此一係walk in 一係digital
有時間未星期三，四留意下
冇未digital

成日換卡帶好煩

但figure唔訂又真係會冇本身入貨少

冇上連登我唔怪佢地
有上都咁就 蠢~~

之前買真骨 魂限就通街係
訂通販就炒車
香港玩game/玩具都慘

咁撚平?

Lm睇有人買狗源

美版有無得轉日文

無

唔怪得咁平

如果佢肯內置多種語言 唔分地區 依家已經玩得

ha

咦有日文既

有，係無中文姐

其實如果你唔在意中文，依家就玩得

但美版同日版連唔連到呢？

連線無分區

第2樣先出事，之後又要呻笨

啱啱離開左旺角，聽日先

見到希治閣新片
啲Sony獵人留言好正

唔係話想blame the victim，但叫左好多好多好多次唔好去黃金買機都仲要死過去，真係唔抵可憐

“條片好有心”
笑撚到我痴線

都幾肯定咁同你講 香港驚鋪訂左驚絕對同拎驚先係無關

黃金買機其實無問題, 但起碼做一做功課先, 最基本連價錢都唔知就走去買唔昆你昆邊個 老任官網個店舖一覽有幾間都係黃金

agger 訂game係on9行為
你訂完想唔要/轉第二間就食你訂金
間鋪唔想賣比你就乜事都無 仲可以隨時加你價
訂game=主動去簽不公平條約

上左腦咁

已經好糾結想買美版嘗鮮 之後再放出去

放心啦 過左26號 隻美版唔會有人要

美版save唔對應日版

MHR美版 已開 9成新 $20

冇耐性冇資格做獵人

D message咁米又美又中???

日版有冇中文?

忍下手啦差果幾日姐. 教你一個加速時間既方法
食完飯早d去訓

20蚊放左 不如拎黎攝枱角

預設果d佢識先自動轉語言

唔知今日有幾多人衝左

訓唔著典算

預設會自己轉，voice都會自己轉

咁老老實實三字頭又幾吸引

你覺得無中文仲放到出去？

食安眠藥

繼續 快d繼續打斷我既衝動

搵人打暈你

日本eshop買同香港eshop買有冇分別的？thx

價錢分別

證清，如來係有

好吸引 反正睇英文問題不大 最重要係有日文配音

未必放唔到.
最重要中,日連到美板上網組隊打.

新手岩岩試玩 打左四五次泡狐龍都收皮
究竟點樣先贏到 用太刀成日都斬空氣 隻野郁黎郁去
我見網上啲人啲居合 見切用得勁準 我自己用就成日俾佢cut技
有無教學

宜家我睇日文舒服過睇英文

睇熟佢既動作 佢郁下尾就知佢想點咁熟 就冇問題

正式，著正裝再打

無中文

英文啲名鬼死咁難睇

日英都識覺得睇日文舒服啲但係想要日文字嘅實體盒英文盒不了

本身我都有儲盒
但今次肉酸到咁 頭也不回DL算

咁下年出G 個時
係咪都係要對返
美版日版同港版sav

你而家買咩版 dlc就要跟翻

我們一齊學喵叫

做完功課然後食骨食張任天堂專用SD Card

有無lock 視點？

專用(X)
授權(0)

掛名

呢個真係要睇買家做功課做得足唔足, 不過 "任天堂專用" 真係呃到唔少人

其實特別版主機官方貨係幾多錢？

有冇人可以講下點解又係得港 日 先有中文

因為得港日先有中文

美版有中文上哂鄰國啦 仲有你份咩

照打啦，以前MH出嘅時候都無中文得日文，照樣打得開心
利申：等中文

有傳聞話 港版日後dlc只能用番港版地區acc去dl 真定假?
如果ac係日本地區買左上網plan 轉番香港地區 仲可否上網同人玩?

唔明 點解咁講？

打機者，做乜搞到數學考試咁

online轉區冇問題

MH係鄰國好有人氣 我諗無中文令中國人唔要係保障貨源既一種方式

想問操完龍 落地嗰下有冇得較位？
成日向後彈

就係唔知呀 都係聽番黎

用蟲落地前 飛番去想去既位

LZ + B ?

已經記到某幾招佢會點出但係唔知用咩反擊佢
個人一緊張就變左玩dark soul狂㩒b碌地板

用得港版又點解要比日本年費🤦🏻‍♂️，好怪者，一係全日版一係全港版

屈裝好似無乜風度想用實力挑贏佢

你指個視角跟到實一實?
我而家用緊L制zoom佢 感覺唔係幾得心應手

唔貪刀就得

龍既皮 = 獵人既裝
龍既攻擊 = 獵人既武器
係對等狀態

應該話 用開日本年費 又一早訂左港版
但今日先聽到呢個傳聞

我試下 thx

連線無問題，免費dlc應該無關係，但比錢dlc日版買用港版就唔知啦，之前有驚係唔夾

我只係想買數位 但係外國訂mhr特別版機係綁數位 即係要硬食冇中文既game

都唔知驚咩，個acc任轉㗎嘛

用giftcard有淨錢另計

原來賣幾錢張卡

咁大個人卡都無張 抵啦

泡泡龍片手劍咁靚既 利申無玩XX GU

好似美區用唔到卡？
日區我用到 美區我要用paypal美版

朋友美區用giftcard之後轉唔返日區

日本eshop好似係有卡/PayPal都係要500 1000 3000 5000咁入

係 不過有咩問題 本身呢個任都專登設計到你要操龍先會容易啲

咁邊度出機好，我見Aeon都係2340

2340正價有咩問題?

出機一律只建議 AEON 誠哥 Apita Uny
次選黃店

正價都要諗？

依啲先係正常芒亨既裝備
唔係w既貼皮

唔好為咗平100幾十 就去黃金/細鋪買
包你得不償失

咁你咪到時裸裝打 無所謂既

w d痴皮武真係好撚on9

去 AEON 誠哥食信用卡discount分分鐘仲平
又唔洗食骨睇人眼色

咩係貼皮

緊唔係啦，可以比餘額㗎

即係個底全部同一把嘢，痴塊皮就話係隻怪嘅武器

幾錢都唔買，呃秤嘅

而且d名都好正唔知Rise有無改名

我到依家都好鍾意霞龍太刀
儲滿氣刃成把會隱形
玩死自己

World好難整得靚

練習

整完入到驚都唔同左樣

hehehe
整完靚樣開始玩啦

想問下你地打果時會唔會有時條龍閃左一野，因為我wifi同插lan線都有咁情況唔知係咪我部機問題定點

你同個房主連線唔好

成隻雞咁

用蟲技有冇得自動彈句自訂句出嚟？

to 想買大機打既人
放棄吧 我睇左一陣都係用LITE返
玩開mrhr999999 ps4pro mhwi我黎講
未買既放棄買大機啦

收皮啦HR99999

大機玩有咩問題

你唔係hr99999
而係講野1999

黑人問號

傻鳩先唔用大機
細機玩MH個手制玩兩玩就收皮 之後成部機要拎去整無得玩2星期

會唔會考慮放Game
$20 收你隻美版 MHR

睇咗陣先明佢想講乜

仲有幾日姐
唔使咁大壓力呀嘛

有冇999條大磨刀魚呀
冇就收皮

我得999舊砥石咋

連登仔標準單刷demo怨婦龍是常識吧

無5分台怨婦都唔敢係條街度上連登MH POST

咪係，又唔駛食過食game,仲可以揀要動森機，同價

點解又唔講

正價又唔撚鍾意痴撚線

用咗2.4Ghz wifi?

自己覺得玩MH睇日文仲易睇過中文...

中文整到個畫面好花...D名稱又撓口

一般偷跑係幾點左右

重點連game 都唔駛食
買完得dl digital 都得

攻略都係日文wiki齊，
變咗玩日文搵嘢重快

digital唔會偷跑

實體...鋪頭幾點返貨就幾點

好似係，但最尾都係用lan線算想問下你哋插線最高上到幾多速？

可以繼承mhxx save

細機俾女人用

唔會拎出街玩
長插座機

要咁快做咩 享受打機慢慢嚟啦

除左採摘任應該唔洗睇攻略

我都驚會唔會之後有dlc任係日本限定？好似jump嗰啲

唔會，講左DLC港日同步

清有冇網址？因為我朋友話唔同想比佢睇，謝謝🙏🏻

事但搵

唔使勉強 慢慢嚟
我自己都反擊反得差 但就咁X A同R佢都可以過到關

睇你想練嘢定想過一次關

仲要等3年

頂唔順啦

咪癲啦

我標題改得好岩

玩過iceborne 有冇特典拎

有繼承

繼承左個hrmr999999番黎

有無人有時輪盤快捷鍵禁極都無反應
係因為咩先觸發呢個問題?要點樣解決?

設定 有兩種方法去確定快捷鍵 有試過改一改嗎

可能聽日有好消息呢

俾條雌火走咗 唔係就6分

開左ser

剩係搵到L+R搖杆可以唔較做輪盤快捷

我繼承左2g個save

買左英文版巴打係咪隻game 到左正式版都係手掣都係無震動呀?

唔好意思想問清楚少少，係咪就算我去其他賣game鋪買親嘅mhr實體行貨都一定係狗源？聽聞Aeon好似都係賣行貨但唔係狗源貨
同埋偷跑嘅貨源應該都係嚟自狗源？

輕同重弩

Aeon唔係狗源貨

諗住26號去排隊 唔知排唔排到

如果同鬼滅之刃聯成就正囉

究竟要幾撚弱智先問得出可唔可以繼承舊作既save 明明連個名同風格都唔同

大家諗住用咩語音軟件同耳機？

只有日版封面既唔係狗源(左下角有CERO分級)
仲有今日偷跑既美版都應該唔係

冇得靚 要靚玩返mhw

唔一定行版就狗源喎 有d大鋪可以直接拎貨

玩左幾粒鍾
感覺
一個人9沖上位應該超快
一個人打怪雞血 打落血仲雞過mhw 又可以話差唔多
細機一定靚畫面 入村BGM好聽 好多好多細緻位都幾正 只係SWITCH出晒料
大機畫面就..我部大機又要封塵啦..善意提醒 細機夠晒用隻game 大機一個月後必定大把人放出黎 到時你先收都未遲
LOAD機超快 出入村 3 4秒 同MHW幾分鐘無得比
細機用電都幾快
我之前未玩過DEMO 用蟲跳來去來去開始採集玩死你 都唔識點跳上去汁野
有幾個制位都係玩自己 LOCK怪同轉鏡頭超煩 都係無同PS4手制比較啦

隻pro制成日納刀撳咗做碌，三音演奏撳咗做普攻

CCTOY班on9仔係咁架啦
呢度某D傻閪都唔係好得幾多架咋

有冇人用過依舊野？ 好唔好用？

可能唔係隻制問題 係你打W打到壞手勢憤左太早預輸入

咩黎

用緊呢類, 鴨寮街十零蚊有條

幫switch同電話聲同時輸出去耳機

屌盲點 以為要專業野先得
落腦場執條先

本身仲以為駁discord果邊要整多個頭for mic
點知一隊條有mic既耳機落去乜都齊哂

MHR 處女片
當紀念下同試下個盒錄出黎既片點
隻雌火走咗 唔係應該就6分
睇下正式版之前入唔入到6分

記得唔好買hori掣
要記得玩用pro掣
Hori delay到仆街
Pro掣係你追斬條龍
Hori係佢單方面屠你

你廢就廢啦

迅龍武好撚正

巴打好勁

聽朝起身返工啦入6分

仆街仔

居合拔刀+看破
Mhw用慣看破 居合好難練 有咩心得

想問下今次mhr隻pro手制係限量定keep住會有貨賣

可以用capture box in畫面聲音入Pc 再用discord 完美解決問題

用返pro掣拍片打迅龍即刻0針喎

我仲有save當日重拾mhxx啲片
Hori同pro掣係由9’05去到4’50既分別

冇hdr

你冇得咁樣同6.6gb既mhr比40幾50幾gb既mhw要load既野根本就多好多
淨係啲材質地圖啲龍既模型都差好遠
而且係PS4有換ssd，就算係sata 唔係nvme 都已經差好遠

講左好多次，機先可以直接拎

買game，一係日水，一係下載版

黃店點算

btw狗源都會入日水放比街
平時你見D鋪明明冇乜點炒都要賣貴人地幾十
果D先係人地自己落手落腳去日本搵門路入番黎既水貨
dl版是常識吧

今集太刀真係好噁心
斬斧JJ只可以一直偷打, 簡易解放完要交埋蟲先避到, RJ傷害
你老味太刀全程收刀碰瓷隻怪, 根本無傷咁刷, 又唔洗蟲, 用蟲只係出登龍劍
一開波直接打怨婦龍唔洗好似其他武咁又道具又操龍又盛
呢個世界公平咩

How about輕弩

咁你咪加入囉
你自己試下所謂無傷刷
利申唔係太刀黨
Btw 都係果句，demo姐

開荒武=怨虎
長綠斬＋爆破
好好用

人地要計得好準先打到咁，大居合同看破斬一失手就無命，而且時間點好短，大部份都係憑感覺經驗捉timing, 憑依點就值得有咁高攻

開荒裝有人研究到點混未

太刀=親生仔
加上今集又和風 太刀加成100%
呢啲高人氣武器當然係要op啲 等新加入嘅玩家都可以爽下
然後又唔會話易到好似輕弩咁 有一定嘅技術成份
當玩家由完全唔熟見切居合到熟手可以居登 就會好有成就感 繼而吸引佢哋keep住玩落去
不過有個壞處就係班友真係會以為自己好勁周圍引戰

其實換個諗法
當太刀=近戰版輕弩
比啲想爽玩輕鬆玩嘅人用

唔公平
蟲棍打左幾十場先過，太刀打左幾場仲要1貓都快過蟲棍
本身已經無乜玩太刀

其實都係鬼武者一閃咁玩，其實唔難
0回性靠碌避招仲難
利申手殘

0迴性無迴距係難用，我就係用慣咗學壞手勢。

而且，你要個心唔驚比怪打中果下難，我就難做到d，因為驚，我成日因為咁錯過時機

打得多就得
熟條龍你自然會知幾時可以居合
你用慣看破 居合都應該唔難㗎
今集居合個判定時間已經長到差唔多追到看破

今集都仲碌到龍吼
xx碌唔到 好難

出機囉

話說看破斬個timing係邊度？成日一轉身就被怪打。。。

我都想知

真係唔一定 大鋪係有機會直接拎到任天堂貨 (我有睇過貨單)，亦可以拎狗源貨 視乎遊戲
狗源充其量只係一個香港代理

不過依隻mhr係邊個批貨我都未肯定到 穩陣都係買日水 or digital好

由退後到企定為止

偷跑一早話左無震動

咁咪姐係你早左禁
看破無敵時間已經好長

面連係咪一定要用wifi？係咪無得好似以前3DS咁用藍牙？

無錯 太刀咁無腦既op武器真係太適合巴打玩喇

唔知。。。

今日有無偷跑呢

cls咁點玩錘

有震呀
利申:英文版+原裝PRO

其他制唔知

震同鎚有咩關係

只清晒里任,都係得下位裝
件件都係得1技咁制
冇咩好混住

鬼佬同大陸仔都話無 中伏

尋日打左全日,肯定攻擊打中時有震

冇hd震咋 好似係

下位混乜鬼
淨係升把武得喇
直接打到上位 唔夠打先再諗整裝

上位尾，G位先開始混

咁整蛇翼龍拎弱特超會算數

有game再講

食屎狗

咁多位同志 今日偷跑既成數到底幾有高?

3.14%

行貨既話好難今日會有
代理狗源唔能敢賣

今集盾斧算唔算強
蟲技完美防禦兼裝填
有得轉大解/超解/紅盾
另一招蟲技有霸體可以避招/接解放斬

即係我地比twitter條友撚左鑊?

有震會知蓄左幾多下

d人盲嘅 無震唔知蓄左幾多段

一係用眼望, 一係聽聲
淨係靠震黎分都係第一次見

數秒咪知幾多段, 123 123

咁以前3DS 冇震D人點玩鎚.....

無玩過 點答到你

咁我就唔SURE係咪有分幾隻震...
我只知攻擊打中既MOMENT係有震...

釣魚冇震點釣

全民太刀狗

50%
利申:數碼版，睇人偷跑冇得玩

諗起ps2 mh2 dos玩燒肉, 一路燒一路震到仆街

你呀 我講轉區你就搵隻怪 慢啲搵隻怪姐 我幾時講過返camp呀 打頭啦 落陷阱 落陷阱你就發定個訊號話人聽先得嫁 蓄力 一野㩒到底做二三二三 二三二三把槌呀 屌幾時郁到隻蟲呀 打啦係到打 好 出下蟲技啦 屌你老尾屄 果個係咪你老襟黎嫁 轉黃槌 打啦 impact crater啦 個隻屄手識唔識做嫁 小兒麻痺嫁你 轉返隻藍槌 蓄力 碌柒啦你咁 嗌你蓄力都未蓄到 講四五句都未郁 迴避啦 又坐貓車嫁啦 屌你咁樣倒地唔打點得嫁姐 三蓄 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

靠睇畫面同內心數
都係多個方便D既方法姐

咁都有得改

應該係demo搵唔到相關code啫

不過今集黎講
鎚真係少左老尾9儲既打法

7-8成時間都係用鐵虫回轉
好撚好用

其餘時間就係用轉MODE黎直接上儲3

打得出硬直咪算勁

佢個時咁樣講法

佢串緊switch部機廢, 震左等於冇震

平地多左冇得轉佢老母下下要用蟲

真,有得砌既話,都想砌多個翔虫名人

咁都好
仲以為真係無震

得罪講句要我多D用蟲都唔撚好再出4代果D斜波+台階圖

呢個村任打左可以直接比你skip哂下位集會, 好似係

未知

係
集會Q 要清村Q>開呢個特別關,過左集會先會有新LV打
所以一開始都係要打村先

1001記住開post, 唔開冇神護

暫時睇係
去到6星冇晒KEY QUEST指示

(未知之後仲有冇7星以上)